發唔發覺李家超,李桂華個渣契弟比人制裁完之後無乜出黎9UP

之前日日出黎9UP黑暴

呢個算唔算？

保安局嚴厲譴責公然棄保潛逃逃犯 斥流亡是「羞恥、虛偽和膽怯的逃避」有人涉及欺詐或洗黑錢

點會無 呢班condom你以後仲有排見
因為已經nothing to lose

比著以前,李家超開記者會出黎講

無？你坐咗幾耐

得閒睇下立法會
睇下李家超既發言

條友公公相

李桂華本身已經算係替死鬼
最最最初嗰陣都冇佢

佢好似就退休

扮低調

夠歲退休 無啦啦出嚟搞逃犯條例啲黑暴 再入埋國安處

唔係俾人制裁左嘅人先最唔怕講野同做衰野咩

唔見廢老689就真

exactly， 退左都未必有人肯上佢地個位

李桂華真係無見過

果渣得淋病同西環出黎9up
大波驊同陳智思都潛左水

波店狗死埋一邊啦

波你老母臭閪

人地一炮過還清層樓按啊！

波台狗老豆老母係唔係雙方都係殘障先可以生出波台狗呢d缺陷物種出黎？